叉燒仔翻唱張學友神曲 - 心如刀割又幾好聽

一般

算係咁啦唔係歌手黎講
同你舊名比緊係一般